全能山狗 牙朗美欺點排

1.山狗
其他是但

傳射扭都有 全能到仆街！

1. 山神
2. 美獅
3. 牙朗

係

冇普巴？黑施丹

1. 山狗
2. LIN
3. 普巴
4. LKK
5. De Gea
6. Martial
7. 左半
8. 右華
9. Hehe
10. Bailey

施丹 小白同派路沙維合體
有世4 前面3個大屈

得山神得天下

山神八強出唔出到
出到win一半

1.全能
2.賓施馬
3.是撚但